Hij heeft niet de identificatie als een compliment, maar hij maakte het beste van te maken, en deed hem uit met een lach.
Na het koffiedrinken zijn cognac aan het uiteinde, voegde hij eraan toe: "Ja, Miss Manette gaat trouwen.
Maar niet aan een Engelsman, die, zoals het zelf, is Frans van geboorte.
En spreken van Gaspard (ah, arme Gaspard!
Het was een wrede, onmenselijke!
), het is heel merkwaardig dat zij gaat trouwen met de neef van Monsieur De Markies, voor wie Gaspard werd verheven tot die hoogte van zoveel voeten; met andere woorden, de huidige Markies.
Maar hij woont in Engeland, hij is geen Marquis; hij is Mr. Charles Darnay fietsen.
D'Aulnais is de naam van zijn moeder."
Madame Defarge gebreide gestaag, maar de intelligentie had een voelbare invloed op haar man.
Doe wat hij wil, achter de kleine balie, het licht en de verlichting van zijn pijp, hij was onrustig, en zijn hand was niet betrouwbaar.
De spion zijn geen spion wanneer hij niet ziet of meemaakt op te nemen in zijn gedachten.
Na ten minste één hit, wat dat ook zal blijken te zijn , en geen klanten die hem helpen om andere, Mr. Barsad betaald voor wat hij had gedronken en hij afscheid: de gelegenheid om te zeggen, in een deftige manier, voordat hij vertrok, dat hij keek naar het plezier dat Monsieur en Madame Defarge opnieuw.
Gedurende enkele minuten nadat hij was ontstaan in de buitenste aanwezigheid van Saint Antoine, man en vrouw bleef precies zoals hij had hen in de steek gelaten, opdat hij zou terugkomen.
"Het kan toch niet waar zijn," aldus Defarge, met een lage stem, ze kijken naar zijn vrouw stond hij roken met zijn hand op de rug van haar stoel: "wat hij heeft gezegd van Ma'amselle Manette?"
"zoals hij zei," terug madame, hijs haar wenkbrauwen een beetje, "Het is waarschijnlijk niet waar.
Maar het is misschien wel waar."
"Als hij--" Defarge begon, en gestopt.
"Als deze is?"
herhaalde zijn vrouw. "
--En als het komt, terwijl we live to see it triumph- ik hoop voor haar bestwil Destiny houdt haar echtgenoot uit Frankrijk."
